CCTOY劇本又中

cctoy小朋友：有人被捕一定係濫捕，坐48個鐘唔緊要啦，起碼團火冇熄，最緊要被咬嘅又唔係我，入去狗屋受凌辱又唔係我，又贏

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

小朋友： 冇付出點會成功

不過我開live睇人付出就得喇，唔好預我真係會出去

咁點？一係學熱共咁，入議會咯

你同啲藍屍話比人煽動出去有咩分別？

其實冇分別，因為本質一樣

低賤五毛

又block一件

孫中山都係得把口要人去搏命啦

樓主似玩膠多

但係事實次次都係咁上下pattern

係呀我係五毛，cctoy班小朋友快啲block我

blocked

今次空城計其實好成功，個個都留係屋企，30幾度著件制服肯定焗到 hihi

時事台食住花生睇人送頭團火都無熄到

Android 10 有random MAC address

你邊位呀
咁低賤block 唔block你都冇人理啦

多謝你，比我知邊啲係水人出去但自己喺屋企睇live嘅小朋友

thx

咁你咪撚理我啦

你鐘意啦

你係咪駁吾刀

而家啲五毛咁廢

係咪要我打卡good afternoon sir

我地係出面拼博 連登就一毛上身係度放火
自己乜都唔撚做 坐係屋企
捉鬼？樓主e d咁既撚樣咪鬼囉

係呀，我係阿蛇

cctoy啲小朋友軍師真係好笑，次次比人捉到水手足出去自己喺屋企睇live就屈人係阿蛇屈人想知你位置有冇第二招

CCTOY：拉得30 個，畫面唔靚

CCTOY：得30個我點出Twitter 打國際線

冇大圍捕畫面點話比國際知抗爭未完

10:00 am :今日一定要出去！！唔出冇機會！！
2:00 pm:出邊開始多人！！
4:00 pm ： 走呀手足出邊重狗！！
6:00 pm ： 我地今日好成功呀！
8:00 pm ： 香港已死，想移民

收皮啦

12個人送中
時事台覺得retweet 簽名聯署可以救到手足
有D
有少少腦既都唔會聽呢班人講野啦

今日好似4點就已經出現咗「我地今日好成功呀！」

藍屍底係咁

個post條友似假膠

想駁我就搵啲理據啦一係就block人一係就屈人毛屈人蛇cctoy讀書少唔識駁人？

樓主收開幾錢
交流下

呢段幾正

笑班冷氣軍師好喇
依家唔係一年前
真係出去嗰班人都知過去發生咩事
佢地都有睇新聞&討論區
知出面幾險惡
然後依然決定出去
心痛有人被打被捕好正常
但唔好講講下附和埋藍屍嗰類「xx推人去死」/「後生仔畀人煽動」嘅垃圾文宣

我都睇唔撚明個post成班軍師圍爐，成千正皮

秒

下咁你有咩高見呀？五毛又出黎分化

90人被捕
cctoy：好成功

咁你仲回

又係呢句「咁你有咩高見呀？」

cctoy啲小朋友係咁

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

又哂一個ＡＣ

各種互含

樓主與某人...🙈

水完人出去就叫人散水
屋企張床要人, 去食黃店
Cctoy撚狗其實幾勁

但係班細路佢地唔知原來係cctoy手足推佢地去死

咪撚太睇得起cctai啦
真係有出嗰班點會睇連登頭

唔啱聽, blocked

又捉到個水完人出去自己喺屋企睇live嘅cctoy軍師ac

拉

Blocked

分別藍c介意有冇錢收
黃c介意畫面好唔好睇

cctai 有意推人出去 ≠ 出去嗰班受到cctai煽動

笑cctai咪笑cctai，咪撚講講下附和埋藍屍嗰type「xx推人去死」/「抗爭者畀人煽動」嘅垃圾文宣

你又知我冇出去？
黑警又想引我自爆？
又捉到一條５毛 神早Block左

Cc tai

入去狗屋哥個係未你？
起完底 你除左屌鳩同否定手足 有做過咩？

Sorry wow 語氣重左少少 不過我係為你好嫁
我知你都係為手足好：）

唔出咪喺屋企twitter囉
講埋啲廢話好威？

9月6搞手同今日有份推人出去嘅我屌曬你地老母

仲情緒勒索推人出去
然後自己食花生受成果
大家俾啲掌聲自己 繼續愛與和平屌你老母
再一句手足不是condom繼續吃喝玩樂

你覺得仲有人肯企出黎?

可以話啲人唔夠小心，但話人啲人真係覺得其他人係完全冇個人意志同思想

你話出嗰班人意氣用事都算
話佢地畀cctai煽動真係好侮辱

團火有冇熄其實有乜咁重要
依家各國枝槍都指撚住晒中共
就算香港人瞓喺到國際都會出手啦

同講外國勢力煽動嗰啲人思想一樣

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

不過未(必)足以救到香港

咁你狗屋又係咪你？淨係識鳩up黑警濫捕姐冇事冇事

CCTOY：冇畫面外國唔會幫你！

一啲國際視野都冇

其實真係駁唔到，出咗嘅話仲邊得閒喺連燈反駁樓主係散播失敗撚

佢係屋企歎緊冷氣 又贏

主辦叫人入夜就散你地到底有冇睇

CCTOY班人本身都冇出去

孫中山藍絲黎架😅

特登入黎睇呢句
俾人拉晒好過咩都唔做！

真係同標題一撚樣劇本又中

出咗要開直播畀你睇？

cctoy: 濫捕又可以增加國際線彈藥

iOS 8開始、android 8.0開始，一早用緊random Mac address，只有真係連接wifi時，先會暴露真正嘅Mac address。所以唔好亂用陌生Wi-Fi。

又係呢句了

你唔出你放棄冇人阻你

唔係咩